# FotoSoft

прога для фотографий
добавление, редактирование (текстовую информацию), удаление


должна быть категоризированное хранение

при нажатии на группу открывать группу с фотками, при нажатии на фотку открывать фотку
вообщем фото галлерея




## Getting started

Добавить файл  appsettings.json
и строку подключение "ConnectionStrings": {
    "DbConnection": "Host=localhost;Database=*****;Username=******;Password=*******"
  },


## Add your files
nuget  пакеты 
Microsoft.AspNetCore.Identity.EntityFrameworkCore
Microsoft.EntityFrameworkCore.Design
Microsoft.EntityFrameworkCore.Relational
Npgsql.EntityFrameworkCore.PostgreSQL



***


